如果唯一嘅依靠可能要消失一陣

人唔可以過份地依賴一啲嘢。

我好想享受依賴錢既感覺
一陣都好

依賴錢好似係解決唔到寂寞的

我仲試過餓到咩都感覺唔到
一個豬柳強頂一日

而家仲餓唔餓

手鬆少少 叫做食到一日兩餐

撐住啦
我最近都唔太想食嘢